買正股係on9，買option先係王道

正股hold死你一筆錢，要升得多就要博高風險股，同時你又唔知輸幾多；買穩陣野升得又慢；
買option唔同，固定咗你輸幾多，但贏都可以無限；即使買穩陣股，都可以做到幾倍升，所以買正股係on9，買option先係王道！

次次輸最撚多都係正股！！！

好似講到買option 就一定中方向

唔中咪抵你死 唔中唔通你買正股又會中咩 on9

大部份港股無options

美股一百股一張

負評數＝仲未開竅嘅傻仔數

Option 唔會輸到負資產咩？

梗係唔會 你唔short佢咪得

屌 港股夠幾百股一手啦

Option有限時間,同正股點同

以為有無限時間就唔會無限輸？
再者，買option時間由你控制，你鐘意1年2年都得

水人買option
又唔做教學

小心生仔無屎忽

同埋 買option即係減少你hold既本金 意即你可以同一筆錢做多好多bet

我淨係玩OPINION

Option可以中方向但升得唔夠多輸期權金，正股唔得

自己上網搵啦 youtube大把 洗唔洗幫你除完庫仲要教埋你點屌西呀？

駁唔到

Option會輸TVM同IV

正股掂的話跌左SH到升番都無問題

同埋 我根本救世人
你睇下呢到d傻仔
成日用十萬買一隻股，博佢升20％，賺2萬；
點知一撞上跌市，就hold起成筆錢，帳面輸幾萬，仲唔知幾時先止蝕？幾時先跌完？又驚又窮又賴曬屎咁；
同一時間，如果佢一萬蚊買一隻股option，當佢升20％，你都有可能賺2萬，但就算輸都只係輸一萬。

屌！講閪咩！
你都唔夠連登仔勁
你個倉玩夠兩年未阿（兩年喎）
你唔好同我喺度talk shit啦 屌！

邊個話你知sh一定返到價？ 去到幾個月彈都唔彈時，你真係有信心sh到佢返家鄉？咁期間你筆錢hold起曬，係咪咩投資都唔做？

樓主啱
我識人用50萬買輪, 幾個月50萬變咗250萬
再用250萬買另一隻論, 幾個月250萬變咗1000萬
唔使一年財務自由

你呻 : 好撚羨慕呀唔敢學

Option 有時間值會變廢紙

風險大

各有所好 無話邊個好

睇自己應付風險能力

正股長線買升基本上一定岩，你option買1000鋪係唔係可以贏多過一半先，仲未計莊家抽水

隨時變廢紙

橫盤/小升就玩完，升少少你又可能唔會想放

你個正股長線係幾耐？ 你拎100隻股出黎睇，睇下你講果個年期，有幾多隻sh係一定贏硬？ 再者，你睇升，你夠可以齋call 買2年黎放，同樣做到效果

輪同option 唔同

頻密落盤多數左一巴右一巴

咁你睇下你沽正股輸條數一定唔只呢個囉

你玩正股都輸到仆街
你玩option都應該一樣

負資產既係學人走去做淡

好小玩onion ，

咪講緊option輸有限數 正股輸無限囉

Ching想放option呀?

屌你啦

洗唔洗煎塊扒

Options 原意係用黎對沖
睇死你咪又係玩long side賭邊 同賭錢有乜分別
隔離有個期權就多野學啦

流動性低, 容易蝕差價

係既，put妖股風險低過就甘沽，一唔小心妖股上天，10%既倉位都要爆

咩係option

你自己代入下， 如果博相同利潤，用正股價錢買，本金係咪輸仲多？

係洋蔥

買gme先係王道

只係用黎對沖算

On9仔

買option同賭錢冇分別

一邊輸到跳咪另一邊贏到笑

你本金幾多先？
如果用哂本金嚟買call咁就冇野講啦

輸有限，贏無限

買正股唔駛俾人食 spread、輸時間值、輸引伸波幅、冇盤前盤後
要options既槓桿，不如擺多啲錢，做埋孖展咁買正股仲好

真 炒股不如lc/lp

乜撚野option啊on9仔 我淨係知opinion

咪害人
做孖展係咪想人破產

正股點樣可以輸無限， drop to negative

計我話, 玩OPTION 都係ON9 , 過大海推兩口先係王道

OPTION hold死你一筆錢，要升得多就要博高風險股，同時你又唔知輸幾多；又或者要等一段時間, 買穩陣野升得又慢；
推兩口庄就唔同，固定咗你輸幾多，但贏都可以兩倍至幾十倍；即使買穩陣既大細，都可以做每分鐘2倍回報，所以買OPTION係on9，過大海賭先係王道！

次次輸最撚多都係OPTION！！！

如果樓主駁唔到, 唔該PIN

定左止蝕，同冇孖展一樣
只係上落大啲

我買開opinion

正股跌成50％，佢先輸1萬鎂咪算執到
加上都未到期 我估佢帳面得返2000鎂

你諗得太完美
Panic sell 劈價邊個同你接
你買大股都還好，細價股流動性差d你會輸突
Option long 都係輸100%

黠解你會覺得買大細 同 買股 係可以類比既野？
一個純運氣，一個有得分析

用中國人思維去睇美國人買gme
你真係支那人

我形容得唔好 所謂無限＝ 係你唔知幾時先跌完 而你無辦法計到你最多輸幾多

但option已經固定你最多輸幾多

係

好撚仆街

新手玩玩下long 唔識嘢實玩short然後輸突跳樓

真係千祈唔好玩option

正想講

拜託 我無鼓勵過人short

不用分那麼細，都係支那人

輪咪即係long option

你係咪未見過正股total loss?

你唔同新手仔細分析long同short嘅分別 新手實會係無客觀資訊下買錯

淨講點賺 唔講會點輸 同啲天仙局本質上有咩分別

重申，我無鼓勵過人short option，short option係真正既跌無限，樓主講既係LC / LP

我係買put對沖，你就香港人特色支那思維。

正股一早賺返

Option要睇下書, 玩開圖既不如金CFD, FX, 仲安全過股票

樓豬可唔可以write張10年call比我

咁點解你覺得買option同買正股係可以類比既野
兩者風險同valuation都大相逕庭
你講撚到option個risk-reward ratio係必然大過正股咁

新手唔做dd 就抵死喇

上youtuber 清清楚楚講明點玩option哂你將分鐘

幾乎個個教既都唔建議新手short

買唔會
你賣先會

我只係提出當輸＄時
option係會輸一個你計到既數
而正股係計唔到

如果本金只夠錢買200股，咪買2張call
如果衰貪心用哂本金啲錢買60張call咁冇野講啦

我都玩option 我撐你 我明
但我唔建議你教咁多人 講黎都冇用

一來吃力不討好 佢地都玩左好多年有自己一套
亦普遍人認為槓桿就係大風險好易輸
亦唔係個個適合玩呢樣算複雜既野

咁撚串

無錯

其實買CALL同買正股係一樣 只不過係多左槓桿原理

正股點會計唔到
正股100% 唔會輸突

多謝你明我講乜

唔做功課聽人講兩句就買抵死啦講真

玩leap call真係賺硬

樓主點解要公開搵食方法

條友應該係月供成d fd

樓主屙硬屎都要開post
人地問option就屌晒鬼

有貨做covered call/有錢想接貨做SP其實都唔係無限輸short冇一般人諗到咁恐怖

學到野！Ｄ人仲成日造RISK 同RETURN 係成正比，原來冇玩過期權！

唉 如果你唔明我講乜 我再嘗試講一次…

拎上面bili為例
如果買正股 同 買option 同樣都係博賺「1萬鎂」
咁買正股，要拎10萬鎂出黎博10％升幅，去賺1萬鎂；
而買option，你可以拎只3萬出黎（什至更少），只要正股有10％升幅，你都有機會賺到1萬鎂（視符購買年期＆價值）

但當天氣不似預期，正股好似現況咁跌50％，咁正股就輸緊5萬鎂，而option最最最多都係輸3萬鎂（視符購買年期＆價值）

而當正股繼續跌時，買家就會繼繽承受個心理壓力，因為無人會講到俾佢知佢最後會輸幾多

我只係提出呢樣野，所以覺得買option先係王道。

呢個情況已經唔講升個陣大家會收益率會有幾何級既分野

屌，咁你反轉問下自己，唔通正股唔中方向買option 又會中咩，宜家就係買唔中方向。

我入賭場唔係為左輪少啲呀，係為左嬴錢呀仆街仔

要我賭LC LP 不如我short put完做covered call
接貨成本價可以愈減愈低

咁講真 你買中一次option贏既錢就你cover起碼3次輸啦 正股又得唔得

呢個唔識 指教

你知唔知咩係投資?
hold一兩個月果d係短炒投機, 唔係真投資
我阿媽買0066, 由IPO到而家一股無放過, 變十倍股啦, 呢D咪投資
投資, 時間係你既朋友
option, 時間係你既敵人

我睇一睇原來140蚊左右買咗27張call
正股嘅話2700股蝕咗10萬幾啦
如果有38萬本金輸1萬好少咋

咁你阿媽因為66而發達未？
係呀 依家係講緊投機 唔係投資

就是這樣 就是這樣

所以我話如果你hold個隻有fundamental, 點都會跟大市升番, 如果你隻野垃圾博短炒就要早d cut loss啦

option 係零和遊戲正股唔係, 如果講到option 實贏, 出面d market maker 做乜要出warrant比人玩, 賺唔夠想比你賺下?

當你做張long 3個月
橫行兩個月
我正股最少都拎番同一筆錢
做option 已經比左唔少期權金
個市日日chok上chok落option就有著數
個市橫行又唔可以做short 咁點
你計比我睇amzn做long呢半年贏到咩錢

唔係話一無事處，剩玩long肯定on9個揸正股

公司業務有價值, 好公司既正股係經得起時間考驗. 舊年班連登仔笑人渣舊經濟渣廢老股妹下妹下升得慢, 而家咪隻隻逆市照升?

所以, 正股有D位買入係好難輸
但你果d位買入option, 可能時間值都輸死你.
明未?

咁點解唔賭錢呢

想睇樓主表演
全倉option

財務自由左啦, 唔駛你擔心

咁你咪put同call同樣做，橫行少波幅咪食2家茶飯，無人叫你到期先食

橫行少波幅上落市先好賺
好過你正股亂trade左巴右巴啦

再者 大升市 option係大賺
大跌市 option你買錯邊都係輸有限

都唔知正股有咩好處
個好處可能就係呃緊自己係投緊資

你晌到講緊 「當你做正確決定時，就會正確」
咁我講既係，就算你做錯決定，你輸既＄都唔會比正股做錯決定時輸得多
但當你做岩決定，買option係一定賺得多過正股好多

上一代財自好易，我老豆老母無買股票都一早財自左啦，唔好講到做左咩驚更動地正確決定啦

其實未必
如果你想賺多過正股 咁你一定買多過一張CALL
如果買100股既價錢可以買到3張CALL (leap)
咁你一定要買兩張CALL以上先可以有大於正股既potential回報
所以用呢個strategy 如果個股票跌 你會輸得更加多

％多
但lump sum唔多
我提出既係呢樣

你贏多輸少個概念係因為你比錢買左個"權"

你比ge錢包含左TVM 同 IV 比人賺

你講到咁好未全倉option lor

利申: 有玩正股 + option

你係短炒, 我講睇基本面同長渣, 根本牛頭唔搭馬咀
option係for短炒人

我買左隻股票, 買入果陣市況好差, 買入後跌左兩成, 但半年已經倒升兩成, 始終好股票太殘, 就會引來大量人撈底.

呢D市況, 如果買option你一早已經止左蝕, 可能好快渣到無得剩
但我買正股, 買入位夠低, 就可以無壓力可以坐到佢升為止, 因為我睇得清間公司既價值, 長線係無得輸.

長線投資就係細水長流, 完全唔會驚天動地.

巴菲特: 所有人都想快速暴富, 無人想慢慢致富, 但後者先係最穩健既方法.

即係long option 賣唔出又到期，唔洗強制行使？

點解你假設左，正股跌2成唔止蝕
但買option就會止蝕？

而隻股事後升返20％
咁sh option唔會升既？

咩料？

唔洗

但錯方向，你預輸曬
贏既機會率好低

識玩但唔夠膽玩
抵我窮一世

你唔止蝕option, 你可以保証係option限期內, 隻股會比你買入位升一大截?
你睇到隻股幾時會升, 就係神.
你睇唔到, option既時間值都輸死你.
所以買option, 時間係你既敵人.

我係人, 唔係神, 我唔知佢幾時會升, 只知佢長線一定會升.
既然我知道我長線(講緊at least 2年既估值水平)買入位好低, 我止蝕來做乜? 分分鐘止蝕位就係all time low.

你試下short call uvxy
黑天鵝可以幾秒內輸十倍身家

咁點解唔入賭場? 仲快唔洗手續費 現金仲可以即時到手

買gme option 每日豬幾蚊 好彩in the money jor

唔係真係買啱方向都死

其實講呢d on9發言係為咗乜？